［逼死出入口］薛永恒：港鐵應積極考慮使用安心出行

創新及科技局局長薛永恒表示，港鐵應積極考慮使用「安心出行」應用程式，他理解港鐵可能考慮到不同原因不同運作安排要配合，政府已準備好為港鐵公司提供應用程式的二維碼服務，港鐵亦可按運作需要考慮張貼二維碼的位置，如果貼在列車車門，繁忙時間可能會阻礙市民上落。

薛永恒出席本台節目《千禧年代》時又表示，「安心出行」應用程式已有311萬下載量，佔全港市民約4成，有關程式有助確診者提供出行紀錄，若單憑患者記憶提供出行地點，會拖慢防疫的進度。

source: rthk

坐鐵不嬲都唔會中，你弱撚智？

等睇有人得閒到個個站都scan

貼二維碼係車門.....

到底邊個智障諗出黎

正

八達通，安心出千，女人

係閘口要scan隨時排曬大隊等成個鐘入閘

咪係，從來唔會講確診者坐過咩巴士地鐵

唔係坐鐵坐車唔會中㗎咩？
喂！
唔係坐鐵坐車唔會中㗎咩？

根本唔work
咁多車卡

下載同使用量兩回事喎 搵返個腦未

條友有冇坐過鐵

到時咪每個站停兩分門先閂門
比每個上車乘客嘟左先上車

武肺爆咗成年幾
都係得黨鐵職員中過
有報過有乘客中咩？

一有患者搭過,就強制個幾日乘客檢測?

返工繁忙時間唔使嘟
放工happy hour要嘟

繼塞爆政府大樓之後又想塞鐵政府果然係攬炒之母

要封站啦

無電話唔比搭車

戇柒鳩...

架車會郁
唔個個站scan點追踪

等睇一個人中幾十萬人中招

啱呀 我都未見過d專家去睇d地鐵巴士

應用程式已有311萬下載量，佔全港市民約4成

喂，喂，你減番嗰啲喺非洲急不及待down定等過嚟香港用嗰條數未？

諗深一層，之前話安心出行會加入藍芽功能，即係你入站/出站就自動紀錄，係咪好方便呢.....

條智障幾耐未搭過地鐵
係咪要HOLD住度車門，SCAN個碼話自己坐D689車廂第2度門位置咁

反正都奶共㗎啦，不如索性學埋支那咁，入閘要過機搜袋

點會停兩分鐘？
平時比人落車先 你未上車就閂門啦

咁嗰啲BVI, Cayman 之類地方下載嘅人有冇得用黎撘車？

中環金鐘觀塘旺角等唔洗
普通站就要

留名睇藍屍打柒港女
港女掃極都過唔到
藍屍屌柒港女 港女還口
然後被塞入藍屍碌鳩

我會選擇寫

對清對楚

dllm , 你都broadcast 唔到啦 . 低能.

另外你咁多data仲難搵真係潛在奶左野既人,

佢咁執著安心出行
肯定有目的

仲有支那寶

駁唔到

chi9sin
根本安心出行嘅意思就係唔用唔洗行

支持

係咪裝左有人中就封左條港島線先

邊個唔嘟qr code就閂夾撚死佢

贊成 巴士都要安心出行/填資料

隔離中國深圳啲人諗出來

係就快啦 最驚你唔敢整

餐廳已經無人check 你叫人返工嘟code 根本唔會有人理

SCAN 左先準上車
仲要度度門都要有職員守住
既可以創造職位
架鐵都可以變頭等, 個個站上得1個客

加鳩線

和你塞

擺搭

點解唔整到個app用藍牙互beam邊個中招畀佢部電話beam過嘅去檢測咪得

填名上車

用咗八達通已經知道哂邊個
仲加安心出行做乜撚

變相塞鐵 佢係咪手足黎

金鐘站：你好呀

我一定開門先開電話出黎scan

想睇
十卜

HK NO IT

狗鐵有人中 封兩星期

唔係個人八達通無你個人資料

不如貼埋喺尿兜啦仆街

支持貼車門呀
我就日日拎開個相機出來企係車門中間慢慢do

咁佢搭嗰條鐵呢
點知佢搭咗邊班
又點知其他人係咪搭嗰班

A

同病毒傾唔掂數啊, K11 午市都中咗, 政府傾好咗無科錢D病毒反枱啊

正宗冇撚腦

政府加強版

唔係同武漢肺炎講好左唔攪黨鐵嫁咩？

猿國勇視察後表示：地鐵通風唔好，要考慮有乘客確診就封站封車

繼續製造衝突

有好多非洲同太平洋島國有用㗎

過隧道都要

咪係
如果坐鐵返工會中
政府一早禁返工啦 政府咁愛民

支持

我就返工時間企係入口到慢慢填紙仔喇

寫紙仔留屋企電話

好建議, 洗手盤都要

自動紀錄，電話都唔洗拎，邊個知有冇紀錄到

今次支持 搭鐵無一個係無辜

同埋整完仲會有人搭咩

拎出嚟果下先發現部手機熄咗機，即刻開機先。咦，乜開完機架車走咗嘅

咁撚ON9都可以幾十皮一個月 香港真係痴9線

不如屋企裝埋啦笨柒 咁就出入平安

問確診者拎張八達通咪有記錄囉

出閘入閘不是已經有record?

用八達通追蹤唔到

腦裝屎

坐巴士地鐵會中既話邊個返工

絕對認同，搭車都要，全部商廈都要
咁就車站塞一次
返工再塞一次

佢要全面監控唧

女人喺閘前十世都拎唔撚到張八達通出嚟

主動叫人suck鐵 拉得

思維好正

不如好似動物咁全民植入晶片啦, 仆街!

和你suck
正

係喎自

駁唔刀

好多連登仔仲搭緊
已經原諒左721同831嘅黨鐵

屌佢老味都弱撚智

等睇用藍牙自動do
唔會影響黎生返工

又話八達通trace到行踪？ dllm

你咁既思維
創新及科技局局長

支持呀，睇下黎生會唔會出嚟屌

唔帶手機唔俾上地鐵
定係每度門收紙仔？

支持！每個閘門放個防暴係到登記 三個鐘一班車

連登黃絲一定係行路返工
黨鐵唔講啦
巴士 新城巴 中資
九巴龍運sell hk
船除左天星就珠江客運

揸車 連登最憎人揸車 另外入油要比稅 要交牌費 唔夠黃

有助罷鐵Gchi

ON9, 同肺炎deal咗咁耐有無聽過有黨鐵群組呀?
條友真係唔識gawo

支持超合作運行

仲有小巴佬 的士 全部都死藍屍

運動

尼個精彩呀
一日爆煲

無搭党鐵好耐，關我撚事

支那咁入站要安檢

係都要迫人用個垃圾app

好多公營地方都有人係門口主動幫長者裝app

走在疫情前

估唔到肯幫手塞鐵
果然政府都有手足

遲吓搭笠都可能要scan

要請多百倍數量波板糖人check安心出殯
GDP gogogo

地鐵咁多人
舉機scan容乜易揩到隔離女人對波

有人中就狗鐵停駛三日？

返工要預埋人潮管制
係咪真係弱智嫁

安心出行版和理塞

啲狗封咗咁多次站夠哂經驗啦

黎生咁鍾意番工應該會屌曬鬼

八達通咪已經記錄左囉

睬你都戇尻
搵人係車站逐個check囉

排隊掃code
中環金鐘觀塘站d出入口

不嬲搭車唔計架喎

大陸啲地鐵站都係要過安檢....

即係個app有晒個人資料？

嘟咗啦！831打死人！

人頭豬，係港鐵裝有撚用，就算裝咗咁又如何，人流每日以百萬計，有撚用

張八達通咪仲勁過個垃圾APP, 又可以追縱去過咩站, 要人裝隻垃圾APP 即係立心不良

屋企架單車ready留名睇放工新手單車撚塞爆你車路

因為抗疫只係名目同支那接軌先真
香港無it都仲有apple同google個api

當買外賣唔洗scan, 但搭9鐵要scan, 個consistence 未問題lor, 咁多人不滿係因為永遠都double standard. 專針對人唔係件事本身

可唔可以6點後禁港鐵？

手機唔支援，就要寫紙仔留名同電話，否則唔比入閘？

On撚柒9
不如入閘前叫人填紙仔啦

薛永恒想攬炒香港經濟
堵塞主要交通設施 ?

極度懷疑港共已經患上QR code強迫症

8逹通咪CHECK到行程LOR
同埋喺地鐵會戴口罩㗎嘛

瘋狂登記

想返工個啲一定唔撚理你沖入閘

先唔講你返工放工要幾千人係個月台上面逼上車之前要走去個車門到嘟個QR code係幾咁on鳩
一卡車，一個站，有幾多上落你知唔知
一車係一個站咁多人上落，你係咪抽起曬所有人黎檢?講緊萬幾人wo
原來你拎幾十億出黎，就係買個叫人自己嘟barcode嘅自我感覺良好監控app
用果個真係on鳩都出汁

你最好搵10個人每架車每個車門睇撚實有無掃添呀

唔弱智點做官

得
拆撚晒啲八達通閘轉晒QR Code車票，車票附帶安心鳩含咪得囉
無電話既就去客務中心留名排隊買

係咪好有生意頭腦

平時d 30歲以上已經嘟得慢，要成日成個袋掃

應該立法用袋掃，個閘要轉刀片

支持
利申 實行後會日日揸車

快d推行啦

日日都和你塞

On9........8達通都查到出入啦，多9魚

點查冇scan？早上8：45封金鐘中環要睇出示到已掃安心先俾出閘?

呢d咁「優秀」局長意見 為咩無五毛出嚟護航? 唔係唔撐嘛

賈雨村 無尾bear 點解唔出嚟護主?

支持
不過一定要站站掃
如果唔係點追蹤
諗起就興奮

局長想和你塞

醉翁之意不在酒

你諗得咁好 簡直可坐埋佢個位

但正因為咁 你違反了黨安法 罪名是意圖推翻正苦 要坐佢個位

咁佢唔知你搭邊卡車喎

創新監控科技局

有次見到圖書館出面同警總出面
痴左過百張QR code真係笑出聲

盲生

奶支綜合症

紫色入閘機，掃十世掃唔到

地鐵都冇確診驚西咩
除非有人身有屎隱瞞啦

每個車卡都有code
每個座位都有code

八達通裝機，唔 scan bar code 唔俾入閘

係咪要癱瘓香港交通？估唔到政府係手足

又係wo, 黨鐵同病毒deal 好唔搞佢哋 又冇聽過黨鐵群組

不如八達通實名制

每卡車再痴一個安心出櫃，另外每卡車擺件黃衫（安心出櫃專員）睇實

你換第二卡都要嘟一次，諗起好興奮

8達通都有紀錄 鬼唔知你想做咩

搭車點會中
係唔係想比人用國安法告

很好

支持禁現金支付

番唔到工了。

追蹤到又點？全車人逐個捉佢地去驗有冇感染？返次工起碼要捉成千人去驗喎

英國舊車通風好好

企係個門口等嘟CODE定係禁止地鐵站逗留個禁制令D?
個個都等開APPS嘟CODE會變左塞鐵，塞鐵犯法架喎
塞鐵有機會犯左國安法，
咁有理由懷疑薛生有機會犯左國安法

全列攬炒，淨係諗下都興奮

港共d咁「優秀」政策 計劃 一定要留低片 仲要好好存好記錄 1000年後 呢位局長一定能超越何不食肉麋的智障晉惠帝

晉惠帝係真智障 呢位局長IQ唔知有無80呢

幫我頂十秒掃安心出殯

條友想 和你塞？

癱瘓公共交通

痴9線，呢條撚樣好想上位

G持係月台車門嘟
安心出殯憑一己之力已經屌打垃圾大三罷都做唔到既事。

所以話YC真心食屎。支持港共政府繼續推政策屌打YC，示範下咩叫癱瘓經濟。

我由車頭行到車尾未係咪要scan哂咁多個車卡

應該成條線封曬先啱規矩

追八達通咪得囉，出入閘都有記錄
唔同車唔同卡有自己code就話啫，同一列車
單一code效用有幾大？
仲未記延遲關門、scan 完但話無效QR code
佢咁搞迫到返工L反佢枱喎。

on9

星爆氣流斬

到時d偷拍痴漢/女比人捉到就話我scan 緊電子腳鐐咋

7點入閘8點上車不是夢

乜唔係同武肺傾左，返工坐車，排隊等車...就唔會攪你咩

可能一卡卡黎，每卡貼一張

呢個咪係目的囉
準備強制更換個人八達通
無外國護照唔淮買不記名八達通

ON9...邊撚個話安心出行係用黎防武肺架?

都未聽過搭車會中病毒

咪係囉，又話deal好哂嘅

香港政府所有政策都係抄中國深圳
中國深圳就係每部車唔同code
仲停左普通心震通卡, 一定要用實名左we7 pay/ 心震通過閘
政府遲早抄埋

返工L 反枱? 咪每部車放一個黑驚囉

買餸買飯一袋二袋仲得閒拎部電話出嚟咩on9

屌，要返工，遲撚到啦
支共狗官：大家張就下，早d出門啦

exactly 啦
其實睇深圳就知佢下一步想點

可能再進步啲就抄埋新疆
你一出門就即刻要登記

成日拎個311萬download court 黎打飛機。。。。

成時公佈下實際使用率，每個電話IMEI no. 只當一次，就只道幾多人真係down 左又真係會拎出去do.....
(其實一個人都可以唔只一部電話）...

合法和你塞

多咗好多查飛狗?

企定定可以scan 幾十個

好呀 不嬲唔搭

番工都唔會

同一個站又唔一定係同一卡車，認真做就喺車門貼個qr code，未scan唔俾上

等睇金鐘月台大爆炸

整完舊垃圾出黎無人用就周圍迫人用
真係一個好純正既垃圾高層

和你塞v.govt

香港真係食得屎啦 有啲咁嘅局長跳得樓啦

到金鐘落唔到車轉唔到線

全部交通工具都要啦
私人嘅都冇得 豁免

唉人哋係社會上層人士，坐慣私家車，邊會知道坐地鐵係點。

好多人慣咗3號卡入行到5號卡先企定/坐定
點計先

掂

遲D搞八達通實名制，冇太空octopus card

過卡再scan

啲扶手日日咁多人摸過,應該每條鐵都要裝,想捉實嗰條就要嘟

我都想講

紙鈔硬幣好污糟好多細菌病毒，我建議立法廢除現金，全面改用電子貨幣

支持全港每十米就要加個安心上路QR code

同祖國睇齊

日日坐私家車返工係弱智啲

鐵膠都有排玩

支持呀，我好想睇下會發生咩事

利申唔搭

停係個站到一個鐘等人scan完上車

因為政治不正確
鄰國套系統咁「成功」
點可以唔抄考下然後奶鞋底？

然後用外國勢力技術功高蓋主
然後就會被人批鬥

咁撚on9都講得出，香港人就係交稅養呢啲奶共撚樣

不如學大陸安檢埋啦 屌你老母

影響交通既官

你放心 100%會

不明源頭

唔知佢坐過鐵返工未

地鐵站口掉紙仔 成件事簡直係港共搞和你塞

入閘而家以經整二維碼俾錢 已經係用緊蠢方法製造擠塞

仲要再整多件垃圾

港共 為了破壞 無所不用其技

組團遊地鐵河

死啦冇電！你有冇尿袋？

你有冇線？

屌我係Lighting 呀唔係type C呀

嘟到未呀！？

差到4 %先開到機呀！

（條龍排到倒灌大馬路）

鋪緊路啦, 話反恐

每張銀紙都要印QR code

呢d咁好嘅主張 無哂五毛嘅

我明啦 一定係上頭未落order 早咗發文無錢收

賈雨村 無尾bear 你地快d出嚟撐正苦

而家都冇晒反對派啦
仲洗咩養五毛?

你覺得佢係為呢樣咩

加啦加啦
我都唔搭既

又要搞和你塞 港共犯國安法